好似普遍香港人都冇幾百萬身家

觀塘果邊有d窮味